有冇人覺得班左仔係勁極度racism同sexism

明明有啲野唔關事既都硬係要扯落種族同性別度，根本最種族主義同性別主義既就係佢地
機會平等唔夠，要結果平等先叫冇歧視，完全唔合常理

極度racist同sexist

Code mixing 就是撚但啦